根本就無含唔含淚，投票只有一個原則

就係全港人ALL IN保皇黨對家

問投邊個，不如快啲幫未成為選民既屋企人登記

全家投保皇黨對家

所以分化白票撚係呢個原則下都無效

大家一齊謹記

ALL IN 保皇黨對家

Push

agger,係最怕泛民亂界票

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

咁劉青事件再現點算
奉勸唔好縱容泛民 唔屌 佢地係唔會集票 而且會繼續用「大局」兩粒字嚟迫走異己

多管齊下！各自努力！
團結！不放棄！不輕敵！

本土>>>>>>>>>>>泛民

而家泛民話搞初選 咪就係大台

泛民點衰都唔夠保皇衰
就算放隻狗出嚟選 佢對家係保皇我都照投隻狗

咁如果有本土呢

去到選舉 有人居中協調係必須嘅
有疑慮反而可以俾啲無議席嘅組織做協調機構 例如東九組 沙田一隅 凝聚觀塘
或者素人帶頭嘅天水連線 慈雲山社區關注組之類

而家戴妖主動話搞喎即刻有所保留

要用群眾壓力 夾一個協調出嚟
可以預見嘅係 假設係夠票拎三席 然後三泛民一本土 我地唔出力夾佢地初選 泛民一定只會嗌本土退選

睇下關鍵一席而家做左乜?

推！

後生仔地區組織實行 點都唔偏泛民
然後借戴妖個朵拖到泛民同支持者要上船 然後按黃票夾返相應數量嘅名單出嚟 呢個係理想劇本

最關鍵就係掛佢牌 但落實佢係架空

我怕到時佢地又扮大台咋, 泛民成日都係咁

咁就要睇地區組織嘅牙力 同埋素人區議員要backup先得
唔落初選會少咁成堆區議員支持 我諗政黨都無得唔考慮

香港唯一能走的方向
抗爭是要寸土必爭的
成功是要有目標和過程的不是一步能登天!
贏功能組別 ---> 贏立法會 ---> 贏特首選委 ---> 香港人自己選擇特首
先有機會走下一步 (立法會普選和特首普選 )

可惜現在整個社會
也不能專注目標和行動
最好能做組織義工隊(幫他們直接填表)
順便組織黃色經濟圈(幫助他們宣傳)
例如生意很差的飲食界+組織勞工界+組織體育 演藝 文化 出版界
飲食界 勞工界(成立工會) 體育演藝文化界( 開體育 演藝)團體

有朋友整左一個AI 極度快速幫你登記功能組別（已更新全部功能組別）

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛
想成功必須先搞好選民登記
地區直選和功能組別
攻破這九個功能組別
香港人便會真正面對共產黨的選擇一國一制
還是一國兩制
1.飲食界
2.進出口界
3.工程界
4.批發及零售界
5.紡織及製衣界
6.建築、測量、都市規劃及園境界
7.勞工界 （3席)
攻破這九個功能組別

若果沒有理解錯誤
飲食界 勞工界(成立工會) 體育演藝文化界( 開體育 演藝)團體
七個人可以<開七個工會>
還可以找(六個人)一齊做基本的種子
這樣有一個人加六個(6+1)
這樣便可以一人可開一個公會(6+1)
六個人無限加入公會(6+1)

3個人( 開體育 演藝)團體 (2個人)一齊做基本的種子 2+1

玩謝功能組別! 趕及明年特首選委選舉!

原來只要營運咗一年既公司，申請個進出口牌，就可以做進出口界選民

我有朋友整左一個AI 極度快速幫你登記功能組別（已更新全部功能組別）

立法會地區直選嘅目標

唔好淨係連登講
自己入工會
落街幫手叫黃店參與

［叫黃店登記］民間記者會：《一日一界別 — 飲食界》

功能組別我地寸土必爭，目標係過半議席拎否決權

功能組別最後一個月！決勝關鍵係工程、建築測量、飲食、批發零售、進出口！（附懶人包）